hkbu 想讀日文minor 求過來人救

我想讀日文做minor 但係sem2 冇JPSE1005 reg ，但係讀JPSE1006 要讀左JSPE1005 先

arm arm 入U唔清楚大學d 制度求過來人救((((；ﾟДﾟ)))))))

究竟點先reg 到 日文科( ͡° ͜ʖ ͡°)？？

咁咪sem1 reg囉

而且開返係校園台

哦哦原來有校園台謝謝ww

通常要已讀XXX嘅科可以email問吓個lecturer畀唔畀你跳班讀
有d科可以做個小test就畀
利申: 又大

聽d人講可以做個test pass左就會比你讀
但你要email個lecturer

讀non cred/等sem 1再reg